★廢老消費券會唔會只可買棺材、骨灰位？

肛需

廢老唔通買game咩

廢老們會唔會係銀行門口排隊問點拎電子消費劵

類似呢d

要幾隻夾份買一個位

咁啦玩標尾會玩法啦